如果聽日恆指跌穿26900 ，道瓊斯指數就會超越港女

港股真係比阿爺累死

之前有冇試過? 03年?

b浪都未完

爭小小咋

Btw, 關呀爺咩事？

又燈 而家即刻fall俾你睇

之後升唔升得番真係問題

咪燈啦屌
美股倉即縮水

好重牛呀巴打